三點維權 黃國桐被捕感言 拘捕潮陸續有來？ 霸氣自問熱愛基本法 點樣搞喊桐叔？ 香港人WhatsApp移民可以去邊？

【LIVE直播】D100
三點維權
黃國桐被捕感言 拘捕潮陸續有來？
霸氣自問熱愛基本法 點樣搞喊桐叔？
香港人WhatsApp移民可以去邊？
三點維權
2021年1月18日
(黃國桐、霸氣)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】D100 黃國桐被捕感言 邊度最硬？霸氣自問熱愛基本法 點樣搞喊桐叔？香港人WhatsApp移民可以去邊？三點維權 2021年1月18日 (黃國桐、霸氣)

九龍區區議員黃國桐等11人日前被警方以「協助罪犯」拘捕，涉嫌協助12港人潛逃台灣，被捕人士昨晚陸續獲准保釋。黃國桐離開沙田警署時表示，至今仍不明白自己為何被捕，強調律師不會做犯法的事，又透露警方曾到其私家車及遊艇搜證，但均未有發現。他稱，未來將繼續堅守崗位，做應做的事。

黃國桐獲准保釋後，今早到荔枝角收押所探訪因違反保釋條件還柙的民主黨前主席胡志偉，近一小時後離開。他向《蘋果日報》記者表示，胡志偉身體正常，對話亦有提到他日前被捕一事。被問到為何被扣逾40小時仍堅持探訪，他指每個人都應在自己崗位，盡量做應做的事。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續